如果舉曱甴習近平既旗，班警犬仲敢唔敢吠？

習曱甴

習曱甴 曱甴習 甴近平 曱甴王

同班警犬鬥哎

勁

甴種平

甴近平係現在都比佢打呀

黑旋風的確好駛

即刻發癲

Cls

班狗同藍屍叫曱甴 即刻舉甴近平出黎

屌

個gif

甴近平 曱甴蝗 曱甴平